{"translation-revision-date":"2023-11-28 10:13:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_AR"},"Potentially non-inclusive":["Potencialmente no-inclusivo"],"Allow":["Permitir"],"Deny":["Denegar"],"To see this video, you need to allow %1$s to load embedded videos from %2$s.":["Para ver este video, necesit\u00e1s permitir %1$s para cargar videos embebidos de %2$s."],"%1$sGet%2$s %3$s":["%1$sObtener%2$s %3$s"],"Learn more":["M\u00e1s informaci\u00f3n"],"Unlock with %1$s":["Desbloquear con %1$s"],"Refresh this page":["Actualizar esta p\u00e1gina"],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["Algo sali\u00f3 mal. Ocurri\u00f3 un error inesperado."],"Contact support":["Contactar con soporte"],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["Lo sentimos mucho, pero parece que el siguiente error detuvo nuestra aplicaci\u00f3n:"],"Read reviews from real users":["Leer rese\u00f1as de usuarios reales"],"Beta":["Beta"],"SEO analysis:":["An\u00e1lisis SEO"],"Upgrade to %s":["Actualiz\u00e1 a %s"],"Readability analysis:":["An\u00e1lisis de legibilidad:"],"Copy error":["Copiar error"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":["Ocurri\u00f3 un error al cargar el selector %s de la taxonom\u00eda principal."],"Select the primary %s":["Eleg\u00ed el %s principal"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["Introduc\u00ed una frase clave objetivo para calcular la puntuaci\u00f3n SEO"],"(Opens in a new browser tab)":["(Se abre en una nueva pesta\u00f1a del navegador)"],"Good SEO score":["Calificaci\u00f3n SEO buena"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3n SEO OK"],"Needs improvement":["Necesita mejoras"],"Not available":["No disponible"],"Good":["Bueno"],"Close":["Cerrar"],"OK":["OK"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["Problema de SEO: La imagen destacada debe ser de al menos 200 por 200 p\u00edxeles para que la use Facebook y otras redes sociales."],"(no parent)":["(sin superior)"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/post-edit.js"}}